一個人食牛角會唔會好惨

所以我決定食3碗牛角飯,食窮牛角

我都想食

正

有d貴,差d成一百蚊

好平

都係1300-1600yen

下午茶啲肉好似冇午市或夜晚咁好食
有冇巴打都覺得同解答下

覺,召喚牛角員工巴打。

爭爭下先好食

係咪午市set先可以無限加飯?

好似係

原來有得無限加飯
而家先知
牛角飯得唔得？

我食過好多次都係咁覺得

夜晚可唔可以一個人

自己一個去牛角放題

好似係睇你個餐本身跟咩飯

btw
我之前有一次去
唔記得左係夜晚定下晝 叫左個set
諗住嗌加飯但係佢話要加錢
個陣至知道lunch先可以無限加

屌
根本排唔到 未夠6點去到已經要等過百張飛

金會然

A-C餐只有白飯追加(牛角飯+18蚊),另外其他餐本身有牛角飯先可無料追加

可以

帶埋我去食pls

下午茶d豬肉最近好似換左d次貨,好重豬味

旺角新開試過

旺角放題果間可免費整牛角飯+雪糕

好少食豬
得set嗰啲豬會食
但牛味真係有分別

啲飯好撚淋

我只食德褔果間d飯(夠乾),銅記果間d飯濕到好似糊仔,想投訴佢。

旺角果間同KFC啲飯一樣
都係淋到痴線

去試下食德福果間,包好食(不過出菜慢)

下午茶7折

九龍灣好撚遠

去你隔離食牛陣

牛陣d雪糕

巴打係咪iPhone 影

LG G PRO 2

lunch同tea啲肉一樣

冇問題

做咩post我出黎

食過下午茶 都有一兩個人單丁

見過靚女單丁

經常單丁牛角下午茶 兩碗牛角飯起跳

聽聞支那呢排有批平豬肉

埋去同佢食

你食佢十煲都食唔到佢 一日嘅quota

一直都好想試，一個人的牛角

屌，我試過

識狗沖仲洗上連登

講下姐,同愛情一樣。

點食先最抵？上次同屋企人食左千幾蚊

吓，好正喎

自助？

一人一個C餐

你擋不住孤寂的

lunch set

惨你老母臭系

一見到牛角就唸起某人'鯨吞30個泡芙'

慘,sorry,正字型警

大事喎,如果鬥快,我sure win.

我都想食但次次都得一個唔夠膽
下次約埋我

人地女仔黎架喎，你又係？

CoCo不坐在男友阿勇身旁，反而與「表弟」鄰坐，更只顧鯨吞30個泡芙 ，幾乎與阿勇零交流，匆匆約一小時後由阿勇埋單。

其實普通嘅肉係冇分別
除非你叫和牛或者上級

一個人先可以完全沈醉在燒肉同牛角飯之中

值唔值得食先?

我巴喎

如果有要求 可以食和牛牛肋同薄燒
係幾正
不過實有啲野嗌唔過

和牛500幾

試過自己一個放題
左邊個枱一個後生女
仲要帶埋電腦去睇片
右邊個枱一個鬼佬
加埋我打橫三枱都係自己一個
三張都係4人枱
好闊

我試過，其他客會眼望望，
我係鍾意一個人霸成張枱呀，吹呀

下次請我食咪唔慘

第一下諗到個畫面係食牛角包

任食？

唔係

一個你食牛角睇到呢個po

今日好多人食

你又食呀屌你

牛角fans
其實附近無啖好食

你都幾撚有錢

一日食2餐當3餐

食兩餐牛角

一餐係牛角姐

好想食呀屌你

比咁靚你（破產）

去吧

可惜去咁多次日本都無食過牛角,無得比較

日本正d、日本妹服務

日本燒肉店真係跪係度落單

之後抄牌，帶返屋企屌

我冇講過,係你ff炸。

e度正經post

我話我

多數星期五放lunch 都去德福牛角食
好正。但成日好難book 位，
Walk in 又多人
每次2碗起跳。

要book咩?本王直接入去就有位

不是,路人帝一名

有冇同好?

me

我知,巴打

唔好 ,我唔係hehe

食野介紹請跳至6:45

好post再push

依家牛角飯好撚差 好耐冇去食過

d紫菜好咸

我唔知佢差左係邊
係咪用左唔同既米？
總之成個感覺冇以前咁好
我女朋友係唔多食飯既人黎 但之前去親最少都會食一碗 但上次去完之後佢就話可以唔洗再去

去d再高級d食

我地去牛角主要都唔係食燒肉
係為左佢個牛角飯呀
所以就算去再高級既地方都唔會搵得返陣味

我覺得可能係開左放題店之後入貨統一用多左cheap野

以前mou mou club都係勁難食
但自從開左溫野菜
mou mou club d野食都靚左

去牛角食燒肉既我表示唔明牛角飯有乜咁好食

其實加左紫菜&蒽。。。。

好貴又唔好食。。。

仲有d汁

以前真係好好食架
我去親都要食兩碗 食完之後就已經好撚飽
咁你會問我d肉點算 我可以答你食完兩碗飯之後我會全程燒晒d肉比我女朋友食 佢話飽我都會叫佢唔好晒野 差少少食埋佢

+18真係on9

燒肉萬歲

nothing special...

聽晚燒肉

wrong role play

一齊食

減肥中。。。。

我都試過
Give me five

我要揾個咁既男朋友

一齊果陣42kg 兩年後既今日佢唔肯講
但我估計有50

會肥

give u like

牛角飯真心好撚好食

唔係唔好食
只係未去到要一人一碗甚至一人幾碗既level
我同fd燒肉都係一碗兩三個人分
之後全程燒肉

我最鍾意反而係食紫菜同kimchi
呢兩樣野一定唔可以冇
食晒即刻再order
最後一晚可以食4－5碟紫菜

我燒肉逹人

來吧

利申：細食到食幾舊就飽，之後係咁飲酒同燒肉比人食

俾哂啲肉我

細食無得同我食放題㗎喎

唔食放題
寧願貴少少食好d

加隻玉子或者好食。

平時白飯加所有燒肉汁

又唔係日日食
放題都300幾
飲埋酒分分鐘仲貴過唔係放題但高級少少既舖

大食到我由細都大已經食到至少3間食店執左。。。。

一個人去海洋公園都好慘

生日正日

搵屋企人

no discount

笑左

沙田金井壽司,淘大韓國燒烤,尖沙咀小熊國,新都城韓國燒烤

未去過

全部都無食過 一定係因為你食到佢地執左搞到我無得食！

牛角都未？

咁你可唔可以唔好去牛角？
我唔想我最愛既燒肉店執笠

全港最大自助餐餐廳

唔可以 除非我有女友我就考慮下

去過

真係見都未見過

組大隊挑機

整熊仔都未整過?

我要挑戰十碟紫菜

德褔分店挑機

未 05年就執左 小一咋

唉,咁細個,可惜,03沙示後生意唔好,我仲成日食佢

童年回憶

成日一個食lunch
過咗2:30有七折，好抵
仲可以任食牛角飯
埋單都係百零蚊

細個好多好店,可惜冇人記得。依家d老店都執,連女友都冇,點創造回憶 好慘,又好想食窮牛角

c餐$69蚊

lunch time

成日都自己一個食
不知幾enjoy

惨?

上面講左打錯字

一個人食，叫左幾多野？

一個F餐
追加一次牛角飯

如果唔介意其他人目光嘅話
自己一個人食係最爽

啲肉夠唔夠食？見個餐牌個F餐都唔算多料，不過貴係唔貴

我自己就夠食
六件牛仲有2塊牛舌

104

慢慢燒d肉
慢慢食
不知幾正

琴日自己食完 今日先見到個post
食得兩碗飯咋

燒比女仔食都開心

一野燒曬

慢慢燒
慢慢享受先正

@國王陛下

做咩?

我一食就唔可以停

食牛角未

食左啦

@國王

Join with u ok?

食完啦